香港人其實可以過得更好

今日新聞

新西蘭政府宣布，就明年底開始向入境旅客徵收稅項，用作支持旅遊設施基建和保育工作展開1個月諮詢期。

之前去歐洲去廁所要比錢 最少都要
HKD5有時10蚊 15蚊。
搭車一程短既都要HKD17左右，就好似九龍灣去藍田甘短。
同埋d 簡陋 church上去都要成舊水。

其實香港大可以交通工具 地鐵等收貴d 例如一程短既收15蚊 政府收取個差價 之後香港人就可以因為係香港人身份所以收返原價，港鐵個加價機制我唔L講住。 同埋廁所收5蚊。

入境稅就言之過早，因為呢個有機會真係趕客，畢竟香港唔多特別野比人參觀。

之後得返黎既錢就可以補貼香港人，或者起基建，因為香港仲食緊以前留落黎既基建老本，遲早要大修。